一人一個極嬲拜年經歷

前年有個大陸親戚帶埋個讀緊小學嘅表弟落嚟拜年，兩老係到講緊廢話個陣個on9表弟整爛左我隻幾年前買嘅eva限量杯，本身一pair兩隻嚟我冇左隻已經好嬲，發生呢d事個大陸老母當然係到鳩up d咩落地開花富貴榮華個d on9野啦，我老母都幫埋口話好事嚟唔好嬲咁，我諗住都算啦個陣個仆街仔竟然專登掉爛埋我另一隻杯，之後大叫祝你富貴榮華，屌你老母我即刻開佢年

直接刮佢兩巴
直接走咪走